[集思廣益] 何妖應該點處理老豆老母既身後身後事

起返又驚人再搞
咁樣放係度 係咪最好？

起返

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

會比人再搞
認真 有咩方法係最好

拆一起十，拆十起百

驚成個山頭都唔夠佢用

仲整？會唔會遲下又處理下身後身後身後事

拎返屋企

起副骨出黎火化灑骨灰落海
擺個牌响屋企咪算尻數囉
不過就搞到老人家死左都要做縮頭龜